[Marketing jj] 做咗兩年嘢，市價係幾多？

一齊share下 想轉工唔知叫幾多，太多又驚over budget，太少又驚underpay

小弟做咗兩年marketing，近呢一年係digital marketing為主，in-house，人工15K，計埋雙糧花紅大約17.5K，係咪市價

熟Digital Marketing可以嗌高啲
但又有幾熟先

其實唔熟 都係po下野 剪下片咁 仲會有少少eshop operation嘅野既

SEO SEM?
GA舞唔舞得掂

SEO SEM 知道theory 但無實踐過 公司俾咗另外一個同事跟 好似係搵出面agency做 我都想學多啲呀

GA都ok既